# KAVASAKI LAUNCHER
Один из лучших маинкрафт лаунчер, вы всегда можете создать свой лаунчер базированый на KAVASAKILAUNCHER!

![Static Badge](https://img.shields.io/badge/Peshk0v-Kavasaki-Kavasaki)
![GitHub top language](https://img.shields.io/github/languages/top/peshk0v/KavasakiLauncher)
![GitHub Repo stars](https://img.shields.io/github/stars/peshk0v/KavasakiLauncher)
![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/peshk0v/KavasakiLauncher)

## Установа (WINDOWS)
Вы можете скачать exe файл из [РЕЛИЗОВ](https://github.com/peshk0v/KavasakiLauncher/releases), или установить python версию:

1. Клонирование репозитория:
```git clone https://gitlab.com/peshk0v/KavasakiLauncher.git```
2. Переход в директорию:
```cd KavasakiLauncher```
3. Установка зависимостей:
```pip install -r requirements.txt```
4. Что бы всё работало вы должны ввести путь до директории в файле ```config.toml``` в параметре ```curentPath```
5. Запустить программу:
```python main.py```

## Документация
Пользовательскую документацию можно получить по [этой ссылке](https://vk.com/@-223800149-dokumentaciya-k-kavasaki-launcher).

## Поддержка
Если у вас возникли сложности или вопросы по использованию, создайте [ОБСУЖДЕНИЕ](https://github.com/peshk0v/KavasakiLauncher/issues/new/choose)
